岩岩聽到有個女人話要一個大鳩

首先，我唔係女人嚟

大鳩整多兩條
大鳩整多兩條
大鳩整多兩條
唔怕硬

其實佢想講另一樣野

果個女生唔係香港人

人

好熟 咩歌黎

郭富弱既 城

個職員忍住笑咁拎個蛋糕俾佢